Aofe vs ai

友1已開

推

冇開到?